維吉尼亞州列治文警察局長：左派暴徒縱火焚燒裡面有兒童的房子，然後封鎖消防局

2020-5-31 May 31, 2020 at 1:44 PM EDT - Updated May 31 at 4:01 PM

列治文市警察局局長威爾·史密斯（Will Smith）在該市抗議活動的第二天晚上舉行的新聞發布會上激動不已。史密斯說，昨晚抗議者放火燒毀了幾座建築物，包括在西布羅德街區一個有孩子的多戶住宅。

史密斯說，當消防人員趕到時，示威者阻止發動機到達火場。
“當您提出合理的問題但出於未知原因劫持它時，這對我來說是不可接受的，對於列治文警察局來說是不可接受的，對於列治文市來說是不可接受的。”
警察很幸運地進了住宅裡營救孩子和他們的家人。